# Documents physique techniciens 2ème

Git des différents documents de révisions pour la physique en 2ème année de technicien.

Le document sur la balistique est écrit en Asciidoctor.
Celui sur le changement d'état sur Notion.
Les autres sont écrit en LaTeX.
